【parentid】问答Q/A
【title】2015年在工作中遇到的问题与解答列表
【webtitle】2015年在工作中遇到的问题与解答列表 - 分享模板网站
【webkeywords】2015年在工作中遇到的问题与解答列表 - 分享模板网站
【webdescription】2015年在工作中遇到的问题与解答列表 - 分享模板网站
【sortrank】900
【author】sharembweb
【adddatetime】2016-01-17 08:10:12
【filename】/ask/2015yerwordwd.html
【flags】
【relatedtags】联系作者
【bodycontent】
[&全部换行&]
问：ps以像素显示字大小
答：编辑》首选项》常规》（Ctrl+K》）单位与标尺》单位》像素
问：解决方法:An error occurred on the server when processing the URL. Please contact ASP设置--“调试属性”选项 在哪里啊？ 
答：cmd》inetmgr》进入网站》点ASP图标》展开调试属性》将错误发送到浏览器=true
问：IIS8/IIS7出现ADODB.Connection 错误 '800a0e7a'的解决办法
答：IIS》应用程序池》(右侧)设置应用程序池默认属性》常规》启用 32 位应用程序=True
问：不能运行databases怎么办？
答：C:\Windows\temp   给user用户加全部权限
问：windows7 iis目录浏览
答：运行》inetmgr》Default Web Site》目录浏览(双击)》启用(右边)
问：解决SQLServer问题
答：http://www.microsoft.com/zh-cn/download/details.aspx?id=14630       	  下载SQLServer管理工具
介绍SQLServer安装使用(高)
http://wenku.baidu.com/link?url=IN-1SMF2DK1v5IVp6NHFr8ntnm5Q2QyntisABR6xQqRAoeZbCWfyJ9qDz1t4nSem_R0rs2-q1AHT2fJvQluyHO8PDw3s9LJVlnZUNR5IK9O
服务器类型：数据库引擎
服务器名称：.\SQLEXPRESS               为什么要用这个才可以登录呢？
身份验证：Windows身份验证
问：ie9 为什么不显示js错误
答：internet选项-高级  最下面 勾上 显示每个脚本错误通知
问：sql server management2008下载地址
答：http://www.microsoft.com/zh-CN/download/details.aspx?id=7593
http://download.microsoft.com/download/E/0/8/E08BDDD3-0D6D-4813-8068-F1E809D2F827/SQLManagementStudio_x64_CHS.exe
问：IIS7.5仿静态
答http://www.jb51.net/article/29390.htm			              rewrite_x64_zh-CN.msi  下载
http://www.cnblogs.com/China-Dragon/archive/2009/12/18/1627037.html   URL重写规则
http://www.cnblogs.com/yanzhen/archive/2012/01/07/iis7-wei-jing-tai.html    web.config 配置方法【详解】 
问：php不能报错，咋办？
答：在php.ini文件中，把display_errors 选项设置为On    display_errors = On
问：SqlServer怎么导入*.sql文件
答：1、打开SqlServer Management Studio,2、把*.sql文件拖进来。3、然后点执行按钮
问：生成SqlServer成*.sql文件
答：1、打开SqlServer Management Studio,2、右键数据库》任务》生成脚本
问：PHP里<?echo('不执行？')?>
答：short_open_tag = On   为开启
问：解决安装mysql current root password  要输入原始密码
答：用360软件来卸载mysql并清除痕迹
问：mysql默认安装路径是
答：C:\Program Files\MySQL\
问：IIS怎么解决 An error occurred 不出现代码现友好错误方法
答：cmd》inetmgr》点击图标》右侧IIS下面ASP》调试属性》将错误发送到浏览器
问：ASP上传文件出现错误 'ASP 0104 : 80004005
答：cmd》inetmgr》点击图标》右侧IIS下面ASP》限制属性》最大请求实体主体限制
问：PS怎么保存里面的图片
答：右键图层》导出内容

本文版权归作者所有，转摘请注明作者和出处！
作者：云端 
首发：<a href="http://sharembweb.com/" target="_blank" class="ablue">http://sharembweb.com</a> 

问：Microsoft Visual Studio 2010
答：YCFHQ-9DWCY-DKV88-T2TMH-G7BHP
问：开机自启动regedit设置
答：cmd》regedit》HKEY_CURRENT_USER\Software\Microsoft\ Windows\ CurrentVersion\ Run》右键》新建》字符串值》c:\1.exe
问：Internet Explorer 已对此页面进行了修改，以帮助阻止跨站脚本
答：点击 IE8 的“工具”-“Internet 选项”，进入“安全”选项卡，打开“Internet”下方的“自定义级别”，在“安全设置”对话框中找到“启用 XSS 筛选器”，改为“禁用”即可。
问：鼠标移动速度怎么调快 
答：控制面板》查看方式(小图标)鼠标》指针选项》选择指针移动速度
问：android studio签名
答：打开》Build》Generate Signed APK
问：IIS7让apk可下载
答：cmd >> intmgr >> IIS(MIME类型) >>  application/octet-stream
问：站点提示“不允许的父路径”怎么办？
答：cmd >> inetmgr >> IIS(asp) >> 行为(启用父路径)
问：远程桌面连接命令
答：mstsc /v: 58.64.152.134  /console 
问：Android Studio如何更改JDK和SDK的路径？
答：android studio >> file  >> other setings >> default project structure
问：android Error:java.io.FileNotFoundException: D:\MyApplication2\.gradle\2.4\taskArtifacts\cache.properties (系统找不到指定的文件。)
答： D:\MyApplication2\.gradle\2.4\taskArtifacts\cache.properties  创建这个文件就可以了
问：windows7最简单最快速解决“此windows副本不是正版”（“This copy of Windows is not genuine”）方法
答：cmd >> SLMGR -REARM  >> OK
问：Microsoft Visual Studio 注释与代码分块
答：Ctrl+K,Ctrl+C  或点击第二排第12个按钮
问：VB OLEDropMode 拖放到此用法    txtUploadFileList_OLEDragDrop
答：OLEDropMode=1才可以拖放文件或文件夹到这里面来
问：php上传同时只能上传20条
答：php.ini》max_file_uploads 改为9999
问：模板、模块、模型三者的区别 
答：模版，就是你templets里面没使用的风格 模块说的是功能，假如留言模块  模型，就是你在网站中模版风格下面
问：单元测试（unit testing）
答：是指对软件中的最小可测试单元进行检查和验证。对于单元测试中单元的含义，一般来说，要根据实际情况去判定其具体含义，如C语言中单元指一个函数，Java里单元指一个类
问：怎样在桌面添加右键菜单项
答：开始》运行》regedit》HKEY_CLASSES_ROOT\Directory\Background\shell\myyun(项值为小云软件)\command(项值为图片地址)》
问：Request 对象 错误 'ASP 0104 : 80004005' 
答：cmd》inetmgr》ASP》限制属性》最大请求实体主体限制》改成200000000
问：ThinkPHP运行出现Undefined class constant 'MYSQL_ATTR_INIT_COMMAND'
答：php.ini里把  extension=php_pdo_mysql.dll   开启就可以了
问：ThinkPHP中DWZ出现 Deprecated: Automatically populating $HTTP_RAW_POST_DATA is deprecated and will be removed in a future version. To avoid this warning set 'always_populate_raw_post_data' to '-1' in php.ini and use the php://input stream instead. in Unknown on line 0
答：php.ini里开启 always_populate_raw_post_data
问：ThinkPHP出现  Namespace declaration statement has to be the very first statement in the script（调用未定义的函数管理\控制器\ handlepost()）
答：notepad++》格式》转为utf-8无BOM格式
问：utf-8编码出错iis错误提示乱码
答：cmd》inetmgr》错误页》添加》500.100》在此网址上执行(/500-100.asp)》复制c:\winnt\help\iishelp\common\500-100.asp到主目录(修改编码为utf-8)
问：chm文件打开不能显示内容
答：右键chm文件》属性》解除锁定
问：http statusCode(状态码) 300序列
答：300（多种选择）  服务器根据请求可执行多种操作。服务器可根据请求者 来选择一项操作，或提供操作列表供其选择。
问：运行ASPX HTTP 错误 404.17 - Not Found 请求的内容似乎是脚本，因而将无法由静态文件处理程序来处理。
答：cmd》inetmgr》应用程序池》双击与网站服务器名称对应的 如(ASPX)》.NET Framework开启的版本  提示ISAPI和CGI限制里修改
问：文件夹右键分组依据作用
答：文件夹右键分组依据(P)》无(N)》取消分组依据
问：IIS7 增加JSON文件解析
答：在MIME增加一个Json类型，在MIME增加一个配置如：添加---> 文件扩展名为 .JSON ,MIME类型为text/json（也有将application/x-javascript） 
【/bodycontent】